以前真係睇少咗揸車嘅難度

學緊棍van

第三堂學車，學完調頭泊位都覺得唔錯。
之後真正出街試下行車，真心淆撚左底

睇位做動作真係要快
人多車多，啲狗又會衝出嚟。
慢少少後面啲車又呠到你暈
又多死車

不過棍波真係好有挑戰性
同埋教車師傅其實都真係幾攰respect

遲下你揸左幾個月就覺得自己識飛

教車師傅攰你老母咩咁撚樣都叫攰
我諗世上都無咩工係唔攰

唔使識飛，只係希望可以快啲熟手，唔使諗咁多

唔攰咩
不過佢哋應該好好賺就真

渣響o候Honda
一出街個個爭著讓線比我出

見到跑車仲唔即刻讓線咩

認真教就費神既，不過大部分師傅都係Hea教

我果過教教下訓左

得閒就尻up 幾句

呢個彎，80分啦，可以再好d

睇你咁學法 應該係啲駕院個啲？
如果係街車你應該上第一堂已經開post

學左陣車就咁多感觸

上埋堂考埋個試就冇車渣啦
係會多d感觸

試過比幾個師父教
好多都坐坐下訓著

拎左牌操翻一頭半個月就會熟手
揸得多就變曬自然反應

揸耐咗就會睇嘢覺得好慢 悶到恰眼瞓

唔係應該響住喉比的士過咩
利申：H撚

所以話如果學街車 第一堂就上街玩會點

19有冇師傅好介紹？

港島何師傅 屌人唔係勁 不過講野真係好閪 份人都有啲閪
但會帶你走淺水灣 公路 俾你揸到上四波
九龍屈師傅 應該做左年幾兩年 阿叔黎 會屌人但我覺得佢係用心教

入淺水灣 上公路 4波好威喎

巴打你份人係咪好自卑個啲 ？
深水埗泊車被人爆你又係咁既？定係逢講車既post你都鍾意用文字黎令自己感覺良好？
我只係話個教車師傅會咁做姐 何來覺得好威？如果威 咁係咪所以跟個位師傅學車既都威？
咩人睇咩野 巴打

個條友個腦有啲問題 弱弱地智

原來咁架 睇黎應該佢都被好多人感覺係咁 咁大家包括佢算啦

我係自己搵師傅㗎，只係今堂揸去旺啲嘅地方

係呀我都想練多啲依家好唔實在

係旁邊玩電話有幾攰又有冷氣

第三堂就學調頭泊車
你老味我上左成個月都係瘋狂兜圈
最近先學調頭泊車

我係第二堂就瘋狂吊極力子，之後就調頭泊位。
第三堂一出銅鑼灣真心好撚淆
今日再上

巴打你都係自己搵師傅？

比起5月7考開咗十幾個Post問改期嗰位
你好叻架喇

啱啱先睇到嗰個post
我就係驚自己無乜天份，所以早4個月開始學

學車平過撞車
跟師傅嗰陣學多幾堂
好過自己搵架錢七出去危駕撞車死人
除非你有個有教車經驗嘅朋友同你操車
但點講佢個副駕位都無逼力
自己諗

i-vtec條7頭傻閪成日搵機會聊架嗌，日日都未撚食藥咁款

佢夠膽訓咪即係覺得你手車 ok
你試下舞龍咁直線都行唔到睇下佢敢唔敢訓

愈渣愈唔專心，個腦諗緊其他野，隻手同隻腳自動郁同俾反應，變左本能

真人屌得你岩先入腦，學車時間有限要記熟程序有時真係要靠屌你先記得實
當你pass到就會知道師傅好

我上左第7 堂先學三手調頭
覺得好難，被師傅屌到上天花

係呀，我都覺得唔好慳嗰一兩堂
有人有事幫我踩停架車安心好多

真係有啲難度，一定要令隻左腳夠定
我都係新手完全明白

我都係屈師傅bor, 成日比佢屌

咁你算進度幾快下
我6月頭就考
仲未出考試條路行
早兩堂先學完s泊車同3手調頭

你係咪岩岩出社會既細蚊仔

佢係會屌 但起碼佢唔會侮辱你 屌得黎係教車唔係hea鳩教

香港揸車特別高難道lol
慢少少都死 好多車都唔讓

係呀朋友介紹

屌極力子屌到個車頭震過貓王先爽
考完牌自己渣無機會咁玩了

會震？

121212....

做咗一年嘢啦，都算係嘅
但我個師傅算幾上心咁教姐

仲未行考試路
臨尾嗰一兩個星期補完啲鐘

利申：我8月先考，而家諗返真係有啲早學

梗係啦 你揸車甘撚危險